香港人最愛發死人財，N95奶罩全線炒起

炒到貴成倍
屌佢老母

屌佢老母臭化閪, $250我都覺得貴, 厚撚面皮到賣$500

佢有50個